一袋Jones

未睇過

啲對白幾好笑

配音嘅？

果浸一忽忽真係